牙蓋入一來入來

睇左都市牙中未呀

你係狗黎咋

唔使做牙

瀨屎狗

我屌你老母咩手足 😭😭 唉

咁又mon post 廢青牙蓋 幾十億身家洗鬼做 有傳你係馬雲私生子

25囝

義和b放學未

同yoyo通緊渠